【和理飛回合】經濟不景，少買月餅大行動！

月餅本身高脂高糖高膽固醇！食多無益仲有害。同埋年年都有好多月餅食唔晒，極唔環保！

今年中秋就到，各位請立即立即立即呼籲家中廢老：減少、唔買月餅！

月餅係一年最好賺既產品，我講多次，一年最好賺！你睇阿豬阿狗乜人都整月餅就知。

我地減少買月餅，果班奶共商家佬係賺少好多、二黎又可以打擊奶共業主，好多業主會分租客營業額。

請立即行動！同家中長輩講：「唔好買咁多月餅啦！唔買都得架！」

少買月餅

岩啊 香港都家不成家，仲團咩圓，都無心情

特別係響無線賣廣告嗰啲一定唔可以買

請提供係tvb落月餅廣告既商鋪

冇食好耐 又唔環保 買雪米糍食下好過

-----
歡迎follow
fb:
tg:

其實細佬對中國節日的食物都甚少有興趣. 所以慳返唔少

屋企人話一盒都唔會買
頂多有人送嘅先食下

第12攻，攬炒Channel 上線！連環去信英國外相、商會，支援Simon、國泰員工、HSBC！

聽講啲月餅賣唔去

自己唔食係未夠架。要勸埋家中廢老都唔好買

如果可以既話令壽堂令尊翁係親戚group廣傳

商家佬靠嚇ja。力度仲未夠！

推

美心第一個pk

月餅根本唔值200 蚊

年年唔買都收幾盒

做地盤工 年年免費收10盒

罷買月餅

不買月餅

咩叫月餅？
十年冇買冇食喇

岩啊

Push

一個賣$20都貴啦。

和理非有無諗過自己整月餅送比兄弟手足
其實好容易, 特別係冰皮

一盒不買。要買都去小舖。
美心榮華一盒不買。

我好鍾意食月餅，不過我更鍾意香港，今年決定一個都唔買！

用黎餵狗？定真係人食

不消費

不買月餅！

月餅根本係overpriced

直程唔買啦！要食既話去拎藍絲啲蛇齋餅糭

十間餅鋪十間紅底
罷買月餅

年年都係攞樓下保皇黨派嗰啲就夠食

呢句最啱聽，叫啲藍絲父母自己同黨慶祝啦

唔食、唔買

唔買月餅身體好

理由？

有間蘋果賣廣告既
想買都可以幫襯

支持蘋果

銅鑼灣富明街2-6號寶明大廈
華麗園

奶油：支持蘋果都係自己人

一盒都唔買！！

咁係唔夠。要勸藍絲親友唔好買/減少買。

請廣傳去親戚廢中廢老whatsapp group

買gear好過買月餅

面對淺藍對象
：呢個牌子唔好食，食XXX / 生果仲好啦
(XXX 為良心小店)

= = = = = =

面對深藍/紅底
：嘩，你知唔知月餅係推翻政權嘅革命象徵？食月餅 = 支持革命呀！

// From Wiki //
元朝末年，統治腐朽，朱元璋聯合各路反抗力量相約中秋舉事，但朝廷搜查得很嚴，傳遞消息不便。於是軍師劉伯溫想出計策，命令屬下把藏有「八月十五殺韃子」的紙條藏在餅子中，再派人分頭傳送到各地起義軍中。到了中秋那天，各路起義軍一齊響應。
後來朱元璋奪取天下，適逢中秋佳節，便把當年起兵時以秘密傳遞信息的月餅，作為節令糕點賞賜群臣。

不用擔心, 一向不食月餅

要話畀家中無知廢老聽

爛鬼蓮蓉一堆，二百幾蚊一盒？

一盒都唔會買

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

我幾鍾意食月餅
難得一年一次
不過香港俾班妖孽搞到咁食咩都冇味

唔買月餅 咁大班收得皮

仲要啲來料全部支那貨

買大同

唔健康 唔食
減消費

一直以來都唔食

推畀多d人知

係啊，好多年前已自己整冰.皮，好易整

咁要唔要搞個「冰皮送前線活動」？

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告